[睡眠]點樣解決扎醒問題?

個問題喺大約兩星期前出現
我通常喺凌晨一兩點左右瞓教
但一定會喺天光嗰陣(5-6點)醒咗
之後喺床度碌一個鐘左右就通常會瞓得翻嘅

但係扎醒呢個問題真係嚴重影響我嘅睡眠質素
搞到日頭都冇乜精神
究竟點樣解決好?

我自己瞓嗰陣 就會一教瞓天光
但係女朋友過來 就必定醒一兩次

戴眼罩會好訓啲

去濕

連打三次J先訓

耳塞 眼罩

如果長期係咁你應該心理有問題

瞓前一丁